原來男人都可以潮吹!! 好撚爽呀 ^!!@\*&

男人潮吹，我來解釋
首先你要像正常打飛機一樣，不過記得多刺激陰莖和包皮繫帶
因為多刺激陰莖後，在射精後JJ不會軟掉，這個是前提。
之後要開始刺激龜頭前端（G點），這時候你會有尿尿的感覺，就是這種感覺，
要不停的刺激，當要產生尿尿和高潮的感覺時，開始同時上下魯JJ
即同時刺激龜頭周圍和陰莖，不久後你就會射精，這時最重要的時刻來臨了，
如何你射精後你的JJ還是硬的（當合理刺激後會這樣，每個人都會），恭喜你你快要成功了。這時開始轉而刺激龜頭前端，用手指（左右動）或手掌（畫圈）和潤滑液來摩擦（這個是男人G點），這時候你的感覺的有強烈的尿尿慾望（尿液正在進入續精池）和高潮慾望，當在繼續刺激時你就會再次高潮，這時候你的尿道括約肌已經失去控制，尿液會不知覺得填滿你的續精池（尿道的前列腺部位），當再次高潮時便開始射尿液，當第一次射出尿液後，遍開始正常上下魯動JJ
魯的時候大拇指要不停的摩擦龜頭的前端。以達到持續射尿的目的，當射出幾次後還可以再用刺激龜頭前端，繼續往續精池內補充子彈，即尿液。然後再魯JJ來高潮。男人高潮的快感來自射精時精液經過龜頭的瞬間，當潮吹時，尿液經過龜頭快感是一樣的，感覺和射精一樣甚至更爽。
一般人都會先射精之後在30秒內開始射尿液，而且潮吹的時間是射精時間的幾倍，快感當然也是幾倍，這就是男人潮吹。

以上過程要注意一點，當射精後JJ變軟了，再刺激時感覺就變成是很強烈的疼弄感。
這個時候千萬不要勉強，因為潮吹已經不可能了，再刺激會很傷腎，做一次跟做幾次一樣，幾天都沒精神。
怎樣能順利的使男人潮吹呢，主要在剛開始時要多刺激陰莖和包皮繫帶（就是和龜頭鏈接的小細皮）因為多刺激他你可以硬很久，這個在和女朋友做愛時也有效，多刺激可以硬1個小時以上，即時射精後也不會軟，而且還有癢癢的沒插夠的感覺。

另外說一句，有些女人也不要埋怨自己的男人時間短，那是你不會刺激，你不妨試試上面的方式（即刺激包皮繫帶），有可能你都高潮迭起了，你的男朋友高潮來臨的感覺才剛剛起步呢。

好正咁
聽日搵男朋友試下先月

會唔會死

點解我會睇曬

唔會既
我男朋友一日5次
keep咗兩星期都冇事

@蓋精

rip

女朋友岩岩睇完呢個post之後話好想對住我試
我想問
我會唔會精盡人亡死
成日做完一兩次已經好攰

睇完都好複雜，砵砵妹幫埋我試下..

狗公